呢條仆街背住佢條女偷食左我朋友

條仆街叫eddy fan

幾靚仔
唔怪得有女食

想點？

你朋友就係你

私怨自己搞掂啦屌你老母

返Facebook啦屌你老未

得個一兩張圖同幾行字
就想公審人?

樓主帶番好頂帽

你朋友on9姐 未清楚人底細就比人食

借刀都要比d背景資料黎睇下
你話佢食林鄭都得啦

咁都靚仔?

得兩張圖就收皮啦

至少都要有對話圖啦

閃卡都無張

似有打藍波
偷食好正常的

看圖作文啊

玩具撚
不意外

More

偷食左你朋友啫, 又唔係偷食左你男朋友...

屌閪爽嗰陣唔見你放上黎

關我撚事

支持男主

食你朋友關你咩事

你朋友又肯比佢食
呢d你情我願 未結婚 由佢

人地朋友就是你自己

有冇人識呢條撚屌?